[警世]有錢人圍爐,千千萬代都統治,剝削窮人

你生仔女一世都被有錢佬奴役,食物鏈最下層,諗起都好sad

所以咪撚生仔

你依個發現由公元前已經有

當你細個做家務,每日食垃圾,人地已經上補習班,識幾種語言,幾種樂器,日日食有營養食物有助身體發展。

好多人以為搵3-4萬已經係中產,走去生仔

有咩問題？呢個世界係咁㗎啦
出生係邊個國家都一樣

李自成、洪秀全、毛澤東式革命，係咪唯一可以重新執位嘅方法？

有錢人奴役窮人 善待自己仔女
窮人生仔供有錢人奴役 如果係華人可能收家用踩多兩腳
我覺得窮人比有錢人仲撚仆街 明恰自己人

同印度種姓制度差唔多